團體請願爭取內地子女居港權 反對者狙擊：為何不返回中國團聚

「爭取子女居留權家長協會」約20多位港人家長，今午(22日)在灣仔入境處大樓示威，要求政府落實1999年終審法院的判決，讓他們在內地的成年子女來港團聚及居住。「澳門家庭團聚聯合會」亦有家長來港聲援。然而示威人士遇到一位手持「收返單程證審批權」標語的男子狙擊並發生齟齬，在場警員雖即時介入，但該男子仍不斷指斥在場的甘浩望神父係「港奸」，縱容內地人來港蠶食資源，並反問示威人士何不返回內地一家團聚。結果在警員的分隔下，示威人士向入境處代表遞交請願信後，隨即遊行往政府總部表達訴求。

有參與今次聲援的澳門家長表示，儘管中央政府於2009年所頒布的政策已解決部分問題，但目前仍有約2000多人因1990年澳葡政府的政策所影響，未能到澳門同父母團聚定居。因此他們對於爭取近20年仍未有結果的香港家長感同身受，期望澳門同香港都可以徹底解決內地子女團聚問題，示威人士向保安局及特首代表遞交請願信後和平散去。

全部都係鳩痕廢佬

關sir

呢個關菁黎架？

關蛇

死去大灣區啦，屌你

關sir好波

蔣介石仲未入黎

關sir好波！！！

block左睇唔到條私怨芝麻街

連登勇夫

芝麻街

龍潭？最多咪蝗群

點解篇文無提另一張標語叫人返大灣區團聚
淨係一味講佢支持收回單程證審批權

因為係東方...

死鬼佬

關SIR好過我哋班只喺電腦前無做過任何嘢嘅人，多謝你啊關SIR

好想揾啲臭雞蛋掟尻死佢地!

關SIR呢排咁多實際行動

話關sir淨係識係屋企屈毛果班連登仔去哂邊？

佢今日飛車出去阻擊

Kwan Sir Ho Ball

仲要係全身照

有埋片

CCTVB好似無報？

東方段片有出「想團聚去大灣區」

一見係關sir即刻大笑左出黎

關蛇好型呀

蝗群試過掟汽油彈燒死人架

唔好金魚記憶

屌好撚型

之前個朵而家做返啲野

好波

關Sir 好波

幾靚仔喎

關sir下次吹雞早啲大把人一齊嚟

其實大灣區咪姐係香港 所以叫佢地番大灣區某程度姐係叫佢地黎香港 應該叫佢地死番去贏國

關SIR

成日見啲垃圾五毛post關sir相當狙擊佢 心諗wtf
人地做實事行得正行得正驚咩出樣
係你地啲垃圾五毛狗先驚

奶撚狗，張相遮住大灣區嗰句

受我一拜

LM

我一個鐘前先知咋

鍵盤公開我同個fd同佢女朋友嘅人冇資格出聲

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

咁你做咗啲咩咁巴閉
喺屋企對住連登9up下當做咗嘢

大家下次都可以出嚟一齊屌蝗蟲黑警
好撚爽

無記錯關sir係今朝見到個被告知示威個post
即慶走去示威?

係
唔係即質興
係即嬲
見到甘浩望重撐中國殖民我好撚嬲

嬲到打錯字

佢又講得有道理。。。你返去好過落來一齊死

你老味個名係日文就日本人
噉你叫蔣介石現實咪又係一碌廢柴

成件事唔同晒，畀人搵到個藉口有bug

睇下關sir再對比下連登鍵盤戰士

呢道有一大隻

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

多謝你啊關Sir

關sir請受小弟一拜

又係度散播失敗主義
唔通靠你條垃圾咩，縮番入老母閪到啦，衝出黎柒

佢臉皮厚過cat girl條腰
完全唔覺得自己柒

呢幅相影落關sir 好高大

好想係關sir 面前含

hi左你又點？咁你又做左d咩？
關sir一個人企左出黎屌尻d蝗反而仲要比你話？人地一句hi你就要po上黎想比人讚？
高下立見啦，都係縮番入老母閪算啦，等你真係「做左野」先上水啦柒頭

佢d思路有問題 活係自己世界咁，都係block左條友算，覆黎哂時間

關蛇好型

咪戇鳩啦
之前又話我勁過陳浩天梁天琦
屌你老母講撚埋啲鳩嘢

點解你會咁在意
真心想含
tg pls

睇見你就可憐

勇武

what about u

係威嘅.

老老實實要我一個人出去, 真係會腳都震埋, 巴打好波

居然唔見晒班垃圾五毛入嚟笑鳩人

真心勇

no thx
已有家室

有呀
有幾隻講緊反話我冇出聲屌咋
不過加埋都唔夠蔣狗咁柒

其實佢真係講得冇錯
而家大國掘起，老連都返贏國發展啦，冇得輸喎
唔好搞鳩我地啦，快啲杯葛我地啦啲廢老

屌你班澳門狗
自己地方淪陷左走黎香港搞事
想拉埋我地落水

點解仲有人會話關sir 係5毛

澳門狗又搞事

即係佢地嘅子女係大叔師奶，批咗就連埋個孫都黎埋

白粉報賣過白粉

會員蔣介石私怨上腦已經痴咗線
關sir一人單挑上埋報都仲鬧佢唔去法院聽審
講真，法院採用陪聽者一人一票判義士有無罪就話怪關sir掛住去示威輸關鍵一票
咁都可以用嚟「報仇」
關sir，你唔使回應佢㗎，唔使動氣
公道自在人心
集中火力反150

陰謀論喎，話關sir將一大班”potential”港獨支持者都定性為五毛，係收咗中共錢搞破壞

關蛇終於上到報啦

好高大

屌得好呀關sir

去示威唔叫做嘢？你high撚大咗？
搞破壞你就識

人哋話你散播失敗主義，你轉移咩視線？

關蛇好波

邊個再狙擊關蛇邊個就係五毛

屌你老母收嗲啦五毛支那狗

真係關sir

班五毛點講都好
人地直接現身去做實事
五毛係屋企打緊飛機

支持關sir

做實事就讚
關sir

你條五毛狗就係垃圾支那新移民

其實果d父母真係想同大陸狗仔女團聚都唔係好難
就算唔住返去大陸
過關又要用幾多時間呢
返大灣區都冇錯呀

痴撚線班傻閪喺澳門年年搞幾次無人理就死去香港搞

怪錯左關蛇

支那廢老，最啱拎去大灣區開荒

"何不返回內地一家團聚"

依句真係好難駁， 由其近年係咁吹奏大媽區。

其實好撚型

關ching

隻私怨鳩好撚肉酸呀

型能到

一個人對抗D神父鳩, 好勁

9月開始香港人可以拎支那居住證
無籍口話返唔到去長住啦

又轉移視線.
你有正面回應我所講嘅嘢咩?

政府唔聽就唔洗出聲? 咩logic?

我都冇屌關囝唔撚識mobile payment 好耐

name calling -> 轉你老母，理解能力低就收皮啦

扣帽子-> 講獨分子

五毛常用詭辯法, 你都用得好熟喎

死返出去啦蔣仔

躝啦垃圾五毛狗

我邊度扣你帽子? 你用name calling 同扣帽子, 唔係5毛常用詭辯法? 我指出你邊度用咗乜詭辯法都扣帽子? 老屈有個限度啦你. 人哋做正經嘢你就喺度搞事

唔夠講就用人身攻擊

完全封鎖咗蘇蠢戇隻柒頭佢啦

點解出去示威反對引入新殖民唔係正經嘢?
而且你而定一定係搞事啦

蝗蟲

關生

我淨係覺得你係私怨撚好煩
你係咁撚叻尋日唔去狙擊關sir

狙擊都唔係問題, 條友唔好喺正經post 入面搞事就得. 佢自己另外開post 狙擊, 我先無咁得閒理仍

關sir做實事走去狙擊d港奸抵讚啦 佢又唔係去捉毛
蔣仔條傻鳩私怨上腦 咁都入黎搞事抵屌啦

#metoo

用返你個same logic的話: "聽判刑可以改變到政府?

if not, 咁你上面憑乜話改變唔到政府就無用?

算吧啦 香港人.
根本成個政策就係想大陸人融入呢個香港, 將個文化差異拉近.
大陸無本事一下子將人心歸一, 只有不斷蠶食 佢地深信反對既聲音只會愈來愈少; 等待時間既問題.

再者, 大陸想用你地班香港人既智慧, 水平; 發展第2個 第3個金融中心.

幫? 聽完就幫到? 你聽完可以幫仍坐少啲? 邊忽幫到?

如果講無用, 你咁做一樣係無用, 所以你根本無ground 去用"無用"做論點去話關仔去示威.

你根本就係double standard

你唔聽都可以上訴架啦, 仲死撐

double standard 就double standard 啦你

依家又大灣區
又香港人可以申請居住證又盛
仲可以搵團聚做藉口帶啲蝗落黎?

真係頂佢唔順
就當關sir搞鳩過佢係真又點
個個正經post都入黎搞破壞
好多post都成幾版都罵戰，唔block佢真係冇哂意慾睇post，正宗五毛手法黎，旨在破壞討論

正宗五毛手法黎，旨在破壞討論 <- agggg

關清好波

支持

見到有人肯企出去真係好感動

個濕鳩神父有冇咩回應？其實

條撚樣真係好煩

大灣區咁好你班人都唔捉緊機遇返去生活 係都要去香港 你係咪想搞港獨呀

關sir 做實事

仆街仔, 你而家搞鳩埋我地, 你認為自己唔撚洗還?

你又認為一條三唔識七既人還到俾你咩? 醒下啦細路仔

正皮

係
我高你低
鳩噏唔使本

未來撚啊廢, 五毛狙擊手: 五毛關五毛關五毛關

關清

勇者...

撚狗撚得幾開心
認真佢重柒過JR

關sir好型

好似一個自動除哂衫
show哂身上啲性病毒瘡嘅麻甩佬噉
柒到唔敢睇

嗱
又做二五仔
公布完樣公布ac
冇話錯你
就算你係弱智, 叫雞叫到有性病
都唔應該對你有一絲憐憫

啱呀
我有預感學獨聯越做得多嘢
就會越多人加入學獨聯
唔通跟你一齊鳩cap圖扮打中介呀？

其實佢持續精神失常係應該BAN

唔好
呢隻好玩過JR十倍

同一logic
你話我屌甘生改變到乜
噉你去聽審又改變到乜?
傻鳩蔣狗

點幫?你幫到佢判咗?(用返你邏輯)

你幫到佢上訴?你dse1分字都唔識多隻喎

有
陰濕喺鏡頭前掹咗我個牌一下。我望佢，佢妙咀 好撚戇鳩

睇嚟你未搞到我已經冇人撐你
何況我豁咗出去
你post啲乜我都冇所謂

我炒期權
不過你應該連期權係衍生工具嚟都未知

學獨聯成員真心支持我有乜問題?
學獨聯成員唔撚上得連登?

之前就話香港人番大陸住無福利者
依家大陸出左居住證啦
點解唔番去團聚
上面機會多呀 屋又大 地又大
機遇處處呀 政府成日講架啦
死落黎受苦做咩

嗱
又提及我啲私隱
二五蔣狗

做野
-->有咩用, 就算有人報導有人關注XYZ都好有咩用X999,總之唔係聽日取消150就係無用
-->搶政治光環 (如何"不搶政治光環"地進行政冶活動?)

唔做野
--> 去咗邊??

有a,b,c,d,e...樣野做, 有人肯做a
-->屌你點解唔做埋bcde
-->搶政治光環

cover哂所有情況

承你貴言
希望呢個post所有人將會加入學獨聯

反150都係獨派理念
唔似得你為政治光環
150都唔理
(用返你logic)

原來我去咗示威就唔可以提供法律意見同捐錢
你好勁呀啲logic

唔通支持下都要利益申報係咩政黨呀？
一係你就繼續做25直接講
一係就即刻收皮

冇炒
不過我堅持炒中資股問題唔大

係呀係呀
今日先知原來學獨聯有幾百個成員咁強大

死垃圾。post佢條女張相出黎會死？

關Sir好波

你話冇就冇啦
原來學獨聯有幾百會員咁強大
我都想

成班五毛狗黎

關蛇已經屌打幾萬個鍵國港獨連登仔

難得一個撐你嘅人都冇
你都可以咁樂天
呢啲傻鳩除咗青山重可以邊道搵

會員蔣介石，你都係專心反倫敦金啦，今次抽錯水惹起公憤了

獨派屬於本土派
本土派反150implies獨派反150
唔知咁深嘅logic你明唔明

咁你又唔post你全家幅上連登?

關 sir 好波 !! 從政未呀 ?

唔識字?
我冇屌過你老母
但堅持屌你老母好應份
明未

「五毛」愛用「詭辯法」就唔代表用「詭辯法」都係「五毛」
相信會員蔣介石都係私怨上腦啫

又唔好咁比較
我幾年前都係鍵盤
睇唔過眼先行出comfort zone
我希望我嘅舉動會鼓勵其他人行出comfort zone

我只係提醒大家你有幾仆街
唔想大家信你扮打中介扮反共好正義嘅形象
你諗多咗

原來唔明
真係弱智
我係獨派就implies我都係本土派㗎啦傻鳩

你幫d比倫敦金呃既傻閪有撚用咩 有腦都唔會玩倫敦金啦 幫班弱智 唔撚見你幫下庇護工場d人？ 做實事啦柒頭 關sir就真係做實事啦

香港金融唔係呃呃騙騙係乜 最撚好取消關係法全個香港仆街睇下支那點死

兩樣嘢嚟
蘋果係水果
但水果唔一定係蘋果
屌我好似同小學雞補緊習噉

仲有 有腦都知倫敦金係呃人 班傻閪咁撚蠢你幫得幾多

本土派係會為香港著想。
獨派：會玩焦土，唔排除遲D會有恐襲。

有金融咪又係支那隻旗 最好攬炒都唔撚想比支那高官借黎走資

之前又話先安內後攘外,而家人哋先處理香港內部問題, 又要理埋其他國家嘅人

個龍門擺定未?

仲有, 要狙擊嘅就另外開post 啦撚樣

完全睇唔出反倫敦金同反共有咩關係

唔係 不過九成都係 仲日趨嚴重 所以最好齊齊攬炒 含港產都唔好比支那好過

我心情好爽
估唔到今鋪可以順便正式收埋你皮
過街老鼠蔣狗
落唔到台要死撐呀？

而家話你搬龍門呀. 一時一樣.

冇呢噉嘅事
獨派同勇武係兩回事
土共都可以放炸彈

搞撚死支那之後既野再算啦 你估呢家好好呀？日日比支那禁住搶 支那一日唔倒 香港唔會好

係咩
成村人撐我喎
連當日部分有過節嘅人都撐我
感動都嚟唔切

中共唔搞都死
有貿易戰
呀反共大師

影響香港國際形象既社會議題可以有幾十個以上
係咪一個組織一定要全部關注哂？
唔可以有focus?

有人爭取a,你屌佢點解唔爭取bcdef
你戇鳩？

撐就一定要出嚟?
冇人出嚟我就自己出
噉下次就會越嚟越多人出

喂你真係好醒
美國呀傻鳩
天時地利人和
貿易戰就係天時
睇嚟你睇幾多中史都係讀屎片

蔣狗 煩撚到甲由咁

大大個學生獨立聯盟喺現實成立咗你都話鍵盤
好嘢呀

係飛甲由(唔識打)

借美國力量就implies歸美?
你有邊一個comment係冇fallacy㗎？

算啦 扑柒左佢算啦 個個post都講耶蘇

你仲好意思用紅色大字?
人哋講嘅係"搞撚死支那之後既野再算啦"
你就玩收窄論點. 又玩邏輯謬誤

你仲好意思repeat?
而家就係話緊你呢個講法係玩緊邏輯謬誤呀濛撚

因為POST主唔係關蛇

關青

佢地根本駁唔到
就會重loop落黎團聚係人權之類

ok wo

支持關sir！

啲廢老成日講國家變得咁好，點解仲要妻女落香港受苦 返大陸一家團聚咪好，中國咁正

内地子女=支那婦嫁香港花老嘢前離婚子女+前夫新婚子女+前夫遊艇子女+…

講得出做得到
真漢子

唔使大我
你要講就講

倫敦金騙案影響經濟
吹大啲吖
dse1分講經濟
講經你就叻

唔捐血

關SIR單拖去?

事出突然
唯有自己出
學獨聯其他人獲邀上網台論政行唔開

你估個個好似你咁蠢?
倫敦金呃無知中國人殖民就得
呃到機構投資者呃埋李嘉誠?
繼續吹

死撚開啦
你條私怨撚

你比乜撚野法律意外咁把炮

洗咩山長水遠落黎香港

聽肥媽教路返大灣區買樓致富仲實際

支持返大灣區團聚
我們都是大灣區人

見

五毛蔣真係咁撚得閒由朝嘈到晚
冇人想見到你呀，自己摺埋啦柒頭

關sir 請受我一拜 小弟大把嘢要跟你學

蝗蟲滾出香港！

1.十個八個外國人意見就當全世界都係咁樣諗？
2.被倫敦金呃嘅人影響到投資者撤資？
3.無話倫敦金無問題，唔好屈
4.啲倫敦金苦主有幾多係衰咸濕？有幾多其實係「床單」？我就無數據，麻煩有關人士嘗試了解下。其實投資金額可能係巧立名目嘅肉金，上完床真係唔使俾錢？唔係諗住同個倫敦金sales上完床跟住俾筆錢佢幫你「投資」仲要有錢賺？

睇怕都係答唔到唯有大叫「劉細良呀劉細良呀」咁

少追時事台手post
其實嘈緊乜
反單程証有咩問題
鬧佢想表達乜野

你推完仲多人入咗群

一定要徹底咁block左蔣狗先得
真係煩撚到

私人恩怨

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

篇文咁多英文字你明唔明㗎傻鳩dse1分?

講咗好多次唔介意你貼 亦都傷害唔到我

點解你唔諗下做啲咩嘢可以挽回你嘅聲譽，反而要去怨婦式惹人生厭 ？

就快單機

小朋友係咁

吹到咁大話要搞死我
點知冇人撐佢
落唔到台要死撐

得罪條友乜野
連自尊都唔要係又鬧唔係又鬧唔太正常喎
似殺父仇人咁

事件一匹布咁長...

內你老母地

關sir做實事
教我現實生活都要勇敢啲啊

好驚呀小朋友

死廢老，咁想團聚咪返支那囉

抽錯水喇，走啦

OT完喇小朋友

報仇報到惹起公憤

私怨上腦

叻仔喇，咪再阻住反150討論好嗎？

佢俾高登bam
tg多個社運谷被踢
社運界個朵臭哂
連登又冇人buy佢
係噉㗎喇

你平時喺政事台「報仇」，大家都好少阻你
而且關sir踢咗你出tg group，文匯先收到料呢單真係解釋唔到點解關你事
不過今次你仇人關sir單挑真係好英勇
但你就不斷入各反150 po搗亂
明唔明自己問題喺邊？

你呢啲戇鳩喺香港以外一定俾人打撚死
係香港人斯文

噉你係鍵盤戰士啫
出到街冇人識你啦柒頭

你成日劉細良前劉細良後
如果劉細良搞反150我就算唔支持都唔會去搗亂
明唔明點解話你「私怨大過天」？

一個反對???

咁你就唔會咁緊張啦

唔止
傘兵同地區組織你個朵都臭哂

撚到成村人撐我
噉我支持你撚多啲

明明全日都係到覆post
到底你人生要幾冇意義先可以玩咁耐都唔厭

咁咪小朋友囉
大個仔喇

24小時對住手機上連登

呢條友上哂腦

甘神父有出採訪通知，最多咪「多謝」你報料關sir都去，不要以為東方受你指揮先得

係咪真㗎 上頭版好吸引喎，記得叫記者訪問埋劉細良太平紳士

呢個世界咁多工
研究緊炒期權方法
試驗成功就可以半職/全職炒

又係好果d 你現實知我係邊個 你一定唔敢串我

咪咁小朋友啦

Grandiose delusions (GD), delusions of grandeur, expansive delusions[1] also known as megalomania[1][2] are a subtype of delusion that occur in patients suffering from a wide range of psychiatric diseases, including two-thirds of patients in manic state of bipolar disorder, half of those with schizophrenia, patients with the grandiose subtype of delusional disorder, and a substantial portion of those with substance abuse disorders.[3][4] GDs are characterized by fantastical beliefs that one is famous, omnipotent, wealthy, or otherwise very powerful. The delusions are generally fantastic and typically have a religious, science fictional, or supernatural theme. There is a relative lack of research into GD, in contrast to persecutory delusions and auditory hallucinations. About 10% of healthy people experience grandiose thoughts but do not meet full criteria for a diagnosis of GD.[4]

大哥呀，人哋肯報道係佢覺得事件有新聞價值唔係因為你powerful呀

吹大咗喇柒頭 好撚驚呀
人地麵粉生意起家會聽你支笛?

大不了咪坐監吊銷我個牌
餓我唔死

個神父係左膠之中既左膠
假難民都幫架 近期唔幫啦 佢幫唔掂呀

東方頭版 笑撚死人

看得自己那麼高
你乜水呀癡線佬

小朋友你咪幫佢出名lo, 最後d 人只會記得佢, 唔記得你哩條私怨仔, 對你黎講, 係好事黎嫁

關sir 原來係護士

傻仔, 睇清楚我講咩啦 btw, 你心入面其實好想有人留意到你做既野, 係咪

隨便
你唔係以為我驚吖嘛？

你繼續自high啦
踢爆你驚你崩潰要入青山

點知你, 通常都係現實生活自卑先會網上24小時咁覆post 既姐 你係咪覺得自己既生活除左打中介外就無其他野寄託, 所以搵到個目標後你就不停咁打佢, 你其實係咪覺得無左條關愛座 你既生活會少左一忽

again
呢樣都係濕鳩蔣狗爆出嚟

你其實好愛條關愛座 無左佢唔得?

·東方報道我一定係因為我與別不同
·關sir上報全靠我叫記者去採訪
·我一聲號令，東方頭版就會係我要求嘅內容

廢料

現實識到你呢啲咁柒嘅人真係走都走唔切 唔好話聽你點

點解你會識咁多親中報紙記者?
方便賣料?

石仔, 我係咪講中左

你兩個結婚啦仆街

推

係咪方便你賣料啫？講下

愛國愛港反佔中呀

留畀你個仔

OT完喇，講返反150可以嗎？

GAY

痴線, 根本條石仔就係鐘意條關愛座先會咁糾纏佢, 成個痴漢咁

我係撚5毛狗

支持 欣賞

邊個同你講我做記者？

btw，好似唔覺蘋果日報有報關sir單挑反150

一見到你我忍唔住屌你老母呀五毛狗

今次真係高下立見

國家咁強大，點睇都係應該娶大陸女人班廢老去大陸團聚先岩

我淨係知你一直以嚟都係做緊小丑

因為篤爆你賣料?

咁點解我出完聲明你仲要爆關愛座嘅相 ？

當初你加入我哋組織時，同外間數個組織嘈交，我無問因由都攬咗你先，約開會時你專登係群組講錯地點搞到其他成員趕唔切嚟，

種種事件我都無怪你，點知你轉頭就係連登爆關愛座個人資料

1. 蔣介石離開群組後，我一同佢講我哋核心成員不和，第二日文匯就出我哋不和嘅報道，但事實上學獨聯從來無不和

2. 旺角集會嗰日差人問，唔係仲有喺土瓜灣拎個大帳篷咩，事實上，淨係得蔣介石開過第一次會知道有帳篷，但無開第二次會唔知轉咗做 backdrop

3. 文匯第二篇報導寫學獨聯核心成員十人，但當時計埋蔣介石，核心成員只有八人，你以為有十人係因為我加咗兩個聯絡物資嘅人入去，係會上我哋有講清楚佢哋係聯絡人唔係核心成員，嗰日就係你忽然間唔開會所以唔知

4. 關愛座從來無係蔣介石仍然係成員時嘈交，只係蔣介石離開群組後係連登忽然話要公開關愛座嘅私人相

5. 離開核心成員嘅從來只有蔣介石及其朋友，而文匯報就寫學獨聯前骨幹

6. 蔣介石以前最主要工作係加人入大群，當我清晒蔣介石加入大群嘅人之後，文匯報就無再報大群嘅情報

7. 蔣介石曾經開post 講過佢有個舅父係大公報做

？你知唔知你想表達乜

原來件事係咁，怪錯關sir解釋唔到

但就入各個反150 po搗亂

根本從來無人搞過蔣介石，係佢一離開群組就要針對，每一次佢同佢嘈交我都幫手，已經嘥咗好多時間，但蔣介石仲係成員時我自問對佢態度一直好好，我估唔到佢會忽然間公開成員私人相

原來你條垃圾過咗連登

每一次佢同人嘈交*

你收皮啦 當年畀慕光英文書院踢出校仲未反醒完？

我就係想好嚟好去，但你第二日爆關愛座相啊

條垃圾蔣介石當年喺膠登吹到話自己喺台灣讀書乜乜乜

邊個反關sir邊個係鬼

一開始唔知你咁仆街

蔣介石喺政事台大叫關sir指控佢被踢出tg group後將tg group發生嘅事俾文匯報
一時之間群眾都認為關sir有問題
關sir俾人狙擊咗好耐

已經講咗好多次，你曾經用非正式方法加人入大群，我哋要一段時間先清走懷疑人物。

紅色大字好煩呀
點呀你去咗台灣未呀？ 當年吹到自己國民黨咁勁

你係咪唔識中文？

因為你段錄音極有問題，內容係指要請藍絲去旺角搞事，揸女支持者個波，你係咪想放上嚟俾連登評論？ 我一直都無係連登咁做都係想俾面你好嚟好去，

嗰個蔣介石網名都改得7過人
明明就係自己戇鳩私怨 都要post上嚟扮救世主喺度爆人資料
垃圾

你講咗呢句嘢幾多次，有幾多次你做得到 ？

樓上係咪食錯藥

支持關sir，同埋唔使俾面隻芝麻街雞蟲

驚喇咩？
貓靈真係好厚道
你瘋狂狙擊關sir都忍住唔爆你啲衰嘢
等你日日聯同一班hater 唱衰學獨聯
呢啲咪做大事囉
學下人啦小朋友

你國民黨啲人 ？

你講過幾多次唔追擊關愛座 ？

衰到要亂貼old news同wiki嚟洗版

轉話題

唔敢回應段錄音要亂搵料洗版？

原來係未食藥

貓靈，使唔使幫你去站務台投訴他用OT wiki同OT old news洗版？

你可唔可以解釋下你想表達咩，定純粹想洗版等人唔好問條錄音

好奇怪
記得以前醬囝獨自狙擊啲黑社會放數嗰陣,有班波台五毛蝦腸日日狙擊返醬囝
到而家醬囝狙擊關愛座,反而就乜事都冇

究竟你知唔知你想表達咩

我哋俾五毛狙擊咗好多個post 喎，係咁啱Dewi, JR ,D_Wade 俾人ban咗

你最好講得出做得到

其實做好大灣區配套，比部分人番大陸團圓有咩咁大問題？除非上面真係好唔掂，自顧來

呢度做乜鳩呀

你講埋啲嘢得你一個人明，又解釋唔到點解一開始爆關愛座私人相

做實事啦，得個講字

私怨上腦小朋友搗亂

其實唔知你想寫咩，但你唔回嘅話其實無人會提返起

你就係呢個蘇俊安？

生到咁既樣唔怪得咁得閒日日煲連登
原來真係癡線佬

人渣蔣介石翻生#2436

而家大講都講梗你入人哋post 搞事，唔係推舊post 問題，亦無人介意過你推舊post

其實你講嘢可唔可以有依據，無人知你講咩

我哋一直都為香港努力梗，你要做實事嘅就唔好入人哋post 轉移話題搞事啦

提咗佢唔好講啲自己先明嘅嘢

其實你有無第二句 定你有咩想講但唔識表達 ？

未block芝麻街 = on9

講埋啲我唔明嘅嘢表示歉意

你條人渣搞完咁撚多嘢而家想求和?

其實你知唔知呢度真係有人想討論 150問題

藥石無靈

屌真係好似

其實我無咩再同你傾，你想求和唔覆post 就夠

嗰陣啲五毛以為佢真心反共嘛

thx

冇人想同你隻賣港中國人一齊
你慳啲

笑能死

屌做乜鳩 精神分裂？一講咩錄音就轉晒mode

蔣介石(精神病)

佢好似收火, 你就暫時收吓火, 觀察吓先囉. 佢再有問題先再攻擊都未遲.
畢竟精力應該集中喺邊, 我相信你一定明白

聽日都有行動

genzo 原來你過咗嚟呢度

原來已經撚咗佢21個鐘

details

大局為重，私怨就放埋一邊先啦

幾個post都係你入嚟post我個樣先㗎喎人渣蔣

屌你老母乜撚嘢舊post
開咗兩個月就舊呀？
5月27日你擺我個樣
8月頭你擺我fd個樣上連登
想洗底扮改過自新?
你收皮啦
完全冇可能

話唔理人之前係咁瘋狂狙擊人
唔講以為佢殺哂你全家

屌你老母你重咁得戚

5月27日連登放我樣

100個讚，有關sir型仔照

LIHKG @ Android

7月25日tg放我fd個樣

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

聊你老母咩
想狙擊我就咪撚咁多藉口啦
個po我開㗎屌你老母

唔使講咁多嘢
你喺連登一定唔會有say

你post我個樣我fd個樣佢女朋友個樣
係你自己去到咁盡

支持關巴

關仔, 暫停一陣先啦

屈你?
你放我哋個樣
但我哋冇放過你錄音
上面陳家駒都講咗你賣料理據

ok

關Sir

夠膽你即刻開post講
唔開正衰仔
係咁多
我未驚過

即係間接承認有向報紙賣料嘅習慣啦？

屌, 咁你咪登報, 成個怨婦咁扭下扭下

你大我唔起
你想做就直接做

畀返以前個蔣囝我呀
以前嘅蔣囝唔係咁㗎

佢中介啲料係流㗎
你再睇下啲圖只係堆砌返嚟搏人懶得思考咋

咁當年佢畀人淋紅油係咩事嚟

#674 佢話ok 停, 蔣仔你#677仲嚟

吓？俾人淋油好多possibility
但個post啲圖證明唔到就證明唔到㗎啦

你哋兩個暫停吓先啦大佬

人哋話完ok 你都仲要挑火頭在先,你當人盲架?

佢reply 幾繼續呀?
#674 佢話ok 停, 蔣仔你#677仲嚟

佢就算係繼續, 都係#677 你還拖之後嘅事啦. 咁仲唔係你點火頭先?

on9

唔知幾時蔣生敗走連登
除以前係膠登叫五毛殺手
點知畀人踢爆佢以前喺中學嗰啲7野
所以先敗走咗嚟呢度

* 佢以前

厚顏無恥嘅核廢料

五毛殺手笑能死
佢而家做嘅嘢破壞力強過啲五毛

又話hide block user 可汗嘅？

大佬呀, 抽少句水啦. 你哋家吓好多人做實事咩

難得呢鑊有啲迴響, keep 住繼續集中做先啦.

我信我有能力同時handle到兩樣嘢嘅
一個小丑係唔會咁易分到我心嘅
況且而家唔係我挑釁佢啦
又恐嚇唔知點抹黑又想爆料
雖然冇咩料俾佢爆到

佢收手你就咪鬼主動抽水啦.

你唔失焦, 睇post 嘅人都可以失焦啦.

okla
一嚟第四十幾個comment已經失咗
二嚟operation又完咗timing嚟講冇咩好討論
我推post都係想鼓勵多啲人出街抗爭啫
難得有人陪我推

問題係你keep 住同佢嘈, 下次你哋有operation嘅時候, 佢咪大條道理又入嚟搞事.
你不如試吓唔出聲, 博吓佢吓次唔好又入嚟搞事好過啦.

唔係有人幫我推個post都上唔到熱門咁耐
希望鼓勵到多啲人上街抗爭

你低估咗佢嘅怨氣
佢係咪都會入嚟嘈
唔係有人幫我推個post都上唔到熱門咁耐
希望鼓勵到多啲人上街抗爭

政治就係講觀感

你收聲而佢仲繼續嘈, 就係佢私怨唔係你私怨
曲在秦而非在趙嘅道理啫

中學都未畢業喺度話人冇料扮四條

你條垃圾會有大學讀？
真係咁叻仔就唔會畀band3學校踢出校啦

笑撚咗 你之前先自爆dse 得一兩分
能大都唔收你啦

原來去咗台灣啲垃圾大學 辛苦曬

戇鳩 一封email證明到啲乜嘢呀
咪撚7喇

戇鳩 僑先部當大學

冇你咁好氣 讀到一間垃圾喺度沾沾自喜

其實你封email 同埋嗰個紙袋證明到啲乜嘢

借問聲入學許可書喺邊度?

坐時光機

結果就係連可汗巴都陪佢癲埋一份...

蔣仔:無畢業證書但想用獨立方式報台灣大學
但我有在學證明同dse淮考證架

為何不返回內地一家團聚

駁唔到

無客見 坐係office 同佢玩下

hi

米八大隻佬關蛇

恐怖過龍潭。

你有入到咩？最基本都po 學生證吧?
你中學都未畢業or dse 1分其實都唔係問題
不過唔好作大囉,一陣畀人篤爆仲樣衰

你加油
你繼續活喺自己世界啦... 一個dse得一分而且中學未畢業都入到大學嘅世界

po到你個樣既學生證
我幫你含啦傻鳩

蔣仔戰略流程簡介

1.開post
2.被狙擊（被屌/被抽水）
3.串撚柒柒還拖，配上 或 等提升戰力
4.唔夠人抽，且戰且退
5.潛水
6.過一過冷河，見狙擊者離開後再開不點名post攞彩
7.扮受害者搏取認同
8.再被狙擊者入post屌
9.唉...我想洗底姐...唉...算啦
10.等狙擊者停火後返回步驟1重新開始

3.串撚柒柒還拖，配上 或 等提升戰力

大有當年關羽千里走單騎之勢

學生證呀七頭

關蛇ho ball

又話讀大學 結果連學生證都冇
po張圖出嚟話自己符合大學入學資格
但係細心啲睇會發現張圖淨係話
會將你啲資料拎去查驗,查驗之後會畀張許可書你
即係話個7頭衰咗喺查驗過關嗰度
連許可書都冇 根本就冇大學讀
但係又要自吹自擂話自己讀大學
結果慘遭踢爆

你係咪讀展能？

ok
我都放大畀你睇

你係僑先部唔係大學
你嗰度全名叫做國立台灣師範大學僑生先修部
即係唔符合入讀台灣大學資格嘅人要去嗰度讀一年書先

我本身都唔想踢爆呢個7頭

唔知啦 我又見你post自己國立台灣師範大學d 紙仔

.

你條七頭根本冇過去台灣
我係106年第4梯次都見唔到 so chun on 蘇俊安
真係若要人不知唔好太低b

下話 欲蓋彌彰反而更7呀
人少少認咗佢

你點睇自己 讀書唔成又要扮有讀書

whatsapp對話代表啲乜野啊俊仔
你真係又柒又蠢蠢豬啊
返去展能啦

轉頭貼出公海先~

你認錯人喇7頭
我係單純見你自卑又自大 所以想撚下你

樓上嗰個幾靚仔
靚仔過芝麻街

你估我坐office 要見客 就係倫敦金咩
正常啲啦on仔

可汗巴打
報私隱專員公署
再同連尼住講
有機會bam咗佢

佢圖片果個唔係我呀

樣唔計
電話地址先計㗎戇鳩

快啲打過去啦 都唔係我

見到俊仔紮紮跳真係開心

俊囝內心小劇場

點算呀畀人發現我根本就係低學歷嘅柒頭 添.....
啊！ 一定係我某某仇家
鳴...等我貼佢個樣上去先

你係咪同自己講...？ 你係咪平時好大壓力？ 係唔係好多人鬧你垃圾？

俊囝內心小劇場2
嗚…. 點解我平時用嗰啲招數完全冇用
等我重複貼多幾次先

你邊度有書讀呀

你個柒頭睇清楚啲先放上嚟啦
人哋都同你講： 教育部核可你便可以來台灣了

咁即係未ok la
我講多次

人少少咪認咗佢囉 喺度大話冚大話

啱呀， 不過你本身就冇書讀

原來條柒頭戰鬥力咁低

學生證又無，係咁loop個whatsapp對話，你想叫人點信你呀？

就算有中華民國護照有撚用咩
你係冇學歷呀

所以你個7頭 咪去咗僑生先修部囉

我知 僑生先修部個袋呀嘛

難怪你dse會攞一分

可汗巴起底能力好強

唔係囉
佢自己個名通曬天
求其搵下就有啦

咁即係話你先修部啦
但係我喺第二年個取錄名單掂唔到你個名喎
得兩個可能
1. 你冇去
2. 你比僑生先修部踢出校

而且你都冇證明到自己曾經喺台灣讀過一分鐘書 由頭到尾都係得啲對話同埋紙袋

柒頭皮
柒咗咪認囉 以後謙虛啲做人

你一貼學生證或其他solid evidence，對面就收聲啦，咁簡單都嘈咁耐

小朋友會員蔣介石喊苦話俾人「人身攻擊」

入唔入到要你自己證明㗎喎 你有冇學生證呀？ 又或者簡單啲 有冇台灣居留證or 任何證明到你曾經喺台灣讀書嘅證據
冇就唔該柒小陣 其實成件事好簡單

得個信封角叫solid evidence?你無嘢呀？！

係討論區討論要自貼學生證
提議嘅人實在「無腦」

原來你已經退到要證明自己中學畢業就算
之前又吹到話自己讀大學

學到嘢喎

蔣生又柒

成班小朋友
DSE幾多分同有無讀大學跟個point係唔係有見地無關
都唔知嘈嚟做咩
幾時先討論返反150？

遮咗個人資料嘅student ID, admission letter， 畢業證書，是旦一樣啦最少

支那邏輯：俾人鬧學歷低要自貼學生證證明自己並非學歷低

有無下一歩行動？

步

大家有無提議可以反映150俾社會知嘅行動 ？

遊行示威？

要先聚集民意，最少要有一定文宣分析同表達新移民問題

那夾錢登報？

要報紙報導又唔使賣廣告嘅，做一啲有新聞價值嘅事就得

拋磗
1.香港人口現今已令交通、醫療不勝負荷，而居住問題尤其嚴重，不單止市民長期輪候也上不到公屋，更有x人住劏房y人甚至住籠屋（唔知邊度有數據 ），如每日繼續輸入150名大陸新移民，只會令問題惡化；

2.我不反對家庭團聚，但請中港家庭到大灣區團聚；

3.新移民未必一定認同香港核心價值，亦未必有能力在香港謀生，所以最低限度香港政府應收回單程證審批權

4.修改基本法24條（1），杜絕父母為中國公民但非香港永久居民在港出生的子女自動成為香港永久居民

關sir單挑係咪淨係得東方報道？

以我所見就係

醫療問題其實可以同新移民掛勾，而且好似無人做過，多謝提點

好奇想知大家點解都確定係關sir?
無任何惡意

會員蔣介石(翻生)未經我同意將我個樣放上連登

多謝關sir做實事

有乜所謂，行得正企得正

反而蔣狗呢啲陰陰濕濕點夠膽真身示人

我本身冇諗住出樣
我有冇所謂同佢有冇做錯係兩回事

意思係唔使咁介意，撐你

學生證呢 口水狗

連登之光

12隻臭蟲負評

要團聚，冚家番大灣區團飽佢

呢獲我撐你呀
拿好似而家咁做實事咪似番個人lo

連你老母登仔咩,嗰班係叫五毛狗
話人屈毛嘅100%係五毛狗

仲未有學生證呀口水狗？

團聚當然滾去「中國大陸」團聚啦！
中國大陸是強國，又是贏國，何必走來香港做港粲！

你